如果你中左六合彩頭獎 你地會做啲咩

如題

買幾間屋改做劏房出租 之後繼續返工

仲翻工 奴性重到

返工整鑊金比老細先走呀麻
仲有你唔返工點比佢地睇你發左達呀
所以中左六合彩一定要返公司
之後大大聲講唔撚做啦HAHAHAHA
我屌哂你地老母 HAHAHAHAHAHA

日日飛的返工，唔怕遲到
塞車遲到補返錢比老細

排隊買iphone x

比完首期淨返一半分比屋企人一半拎去玩期指

立即識個肥婆包養佢

買樓收租
去旅行

睇下係咪一注獨中先

移民外國買樓自住，成世人做義工

拎舊錢大大力打去屋企人面前 然後同佢地講 尼d錢係你地既 你地要錢嘛 有錢就話到事嘛 我家陣有錢啦 你地拎完尼d錢以後咪煩我

上連登問

以後買多個包返工靜雞雞食

買間近公司既樓，咁就唔洗遲到

頭獎由800萬去到成億都有
好難答到你wo

移民

睇下中幾多囉
一千萬樓下 咪去個旅行 分比屋企人 咪又要返工
真係唔洗做無幾千萬唔洗諗

check 下訓醒未

遲咗睇

首先就會夠$可以去日本留學，唔洗煩唔夠錢比學費；
亦可以一次過讀曬2個自己想讀嘅科目-GAME設計+建築。

然後睇下有幾多$剩啦~真係突好多的話，就會喺日本做投資；
如果只係得果少少，都會留學打工幫補生活費。

買營多

唔撈
環遊世界
去英國拎返個bc
之後去日本長住